（Hehe)我曾為你放棄整片森林 最後卻因為你而變成玩家

在Hehe的圈子中，一直有一句說話流傳「誰首先認真，誰就是輸家」可能我入圈的日子較短 一直都只是 聽了 笑了 便走。

天真的我一直都相信Hehe都會有開花結果的愛情 開始下載同志交友apps後 認識了很多人 但當中亦被騙了很多遍。

大多數人都只求肉體上的需要 或者是推銷美容產品 成千上萬的甜言蜜語 都只是令你上當的糖衣包裝。

但亦有不少人真的為了真愛而用交友apps 我幾位前男朋友都是從交友apps認識的，但根本不會有長久的愛情，許多只有曇花一現的愛意 激情冷卻後 理性回湧 卻發現大家性格不合而曲終人散。

直到遇上了他 我才發現自己最愛的人是怎樣......

「喂呀 你部電話係咁震 好忙wo師傅 幾多生意上落呀」 茵對我說

「點呀，今次又約咗邊隻兵呀？」 小渡插了一嘴。

茵和小渡是我公司的同事，亦是我的好朋友，幾乎任何事我都會跟她們分享。

「咩兵呀？都唔知你地講咩？我幾時有話收兵呀？我唔收兵架！」
我嘗試用認真的表情去掩蓋內心的情緒，但我始終忍不住嘴角向上揚。

「你唔收兵？拍拖都用apps識男仔就知你收緊兵啦！做咩呀？你男朋友好唔掂咩？」知我心事的茵對我說

「唉，唔好提啦，同湊仔冇分別呀，知唔知我幾辛苦呀？冇錯我係中意佢，但我真係頂唔順湊仔囉」我不禁反了一下白眼。

下就6點，放工時間到了，我再一次打開手機。
「你有10個未接短訊」-whatapps 通知

「你會唔會忙咗啲咁呢？」茵又說著

我看一看短訊內容，十居其九都是無關痛癢的群組，我一早就把群組設置靜音，所以我根本不會理會。

但有一個短訊令我比較在意。

「嘉俊：喂，去唔去唱通k同我班friend玩番晚呀？」

嘉俊是我的一個member 朋友，我跟他識了幾年，但不是很要好的，他約我我也感到吃驚。

「點呀？去唔去呀？咪住31號晚？你1號仲要番工架wo！唔訓你得唔得架？」小渡擔心地問道。

我原本想推了約會，但嘉俊再三問到，我也不好意思推掉，只好應邀出席。

樓主要放棄？